理大校長成功爭取 : 滕錦光指獲警保證可暫緩使用武力

理大校長滕錦光發表視像講話，指獲警方保證，可以暫緩使用武力，只要示威者亦不主動使用武力，示威者亦可以和平離開校園，由他陪同到警署，接受合理對待，理大校方會為學生提供適切協助。

唔信，唔會再信

佢真係垃圾黎 屌那星

屌

感謝理大校長，至少有試過，唔駛死。

On9大陸西

屌你老母啦攻撚左入去啦保你老母個證有撚用呀

得，你出黎先，再慢慢同你傾

垃圾

onL9 姐係自願俾人拉？

想知佢住邊

on99 咪即係另類被捕

佢共產黨架

垃圾校長

吃屎，依家先出嚟。

合理對待

強姦100下>強姦80下

屌你老母啦 即係你叫人去自首下嘛？

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

拿，校長幫你地爭取咗時間，其他人要做d咩自己考慮喇

多謝含撚光提供笑話一則
只要示威者亦不主動使用武力
示威者亦可以和平離開校園

信佢一成

黑警有撚信用咩

無陪同到警署呢句會正路好多

我屌你老母啦，成晚都唔撚出黎！

等你條仆街校長陪理大班人去警局咪姐係自首。
on99.

投降都幾好
反正點都走唔到
仲想打到幾時

唔好信呀

on9校長出黎叫自己學生俾狗咬

咁叫成功爭取？投降做戰俘不嬲都唔使死啦。

Dklm

挑！

接近等於無條件投降

下戰術吉普車都到撚埋喎

姐係有不合理對待啦

fake撚到
狗講明全部拉啦
醫生護士都拉埋

btw 期待學生私了條仆街含家剷

On9

白撚痴

pk

On9先信

你同啲校董一齊死翻大灣區啦

屌你老母 叫人申請被捕

學生邊有主動使用武力
呀校長你係咪有D野搞錯左方向

校長繼續係咁，
恐怕你連校長都冇得做，
因為成個校舍都俾人拆埋。

和平但係要陪佢入狗屋?

正仆街，為人師表，吃屎啦！

收皮啦

陪同到警署個校長係咪想因幫手止暴制亂柒婆頒個章俾佢

收皮

佢只係出片畀外國睇，幫黑警洗白

我暫你老母緩呀 信你拉鳩啲學生去大灣區呀屌你老母

我屌你老母啦

收皮啦 邊撚個會信

早晨 滕錦光 你食屎啦！

陪咩同 去咩警署呀 屌

真係多謝晒

姐係你都知會受不合理對待？

含撚肛 支那校長

屌你老母呢條撚屌一定要私了

收皮啦 垃9圾

Pushhh

垃撚圾

証明警察已經沒有辦法了

視乜撚野象呀屌佢老母臭

陪去自首？呢個都算係談判？

咁你想點撚樣呀

而家喺狗屋嗰啲無佢陪同
咁係咪唔計

仆街校長，即係同黑警合作要捉晒所有人

on lun 9

行出嚟一係俾我打一獲，唔係就死返入個狗窿啦，畜生

合理被捕？弱智

咁要投降既話守咁耐做咩

之前夠話開Y口比人走啦
之後咪又拉晒
ON9

現埸你夠膽落黎見學生再講野啦撚屌

食屎啦撚樣

食屎啦撚樣，做人做到你咁仆街死啦你老尾

Dllmcfh

食屎啦叫人自投虎口

要手足自首

下世先講啦

唔信

即係叫人自首

morning sir

又block一件

有種就學中大咁落場

和平離開校園被捕?

即係叫人自願比人拉 明明係黑警嘅錯

如果邊間大學再請大陸人。。。死得

收撚皮啦大陸狗

呢條友唔打一鑊唔得

Dllm 奶共閪

屌 收皮啦 冇人信你呀仆街

佢出現就係陪人去自守食花生攞光環

呢條校長根正苗紅大陸人來
分分鐘共產黨員
你地點解會對佢有期望

垃圾post

認真，最壞打算除曬gear

On9
入警署一係被自殺
一係比人屈入罪

換黎唔中出 但係要口爆

DLLM暫緩

佢要轉更轉人手先咁講

合理對待？
陣間呢批手足又被消失

拜你先出黎丫

冇呃你，保證會送你到警署

我連你都唔撚信呀仆街

即係自己行出理大 被popp捉 叫學生自首
你去死喇 仆街校長 同中大真係差好撚遠 快撚D死呀 死仆街

好在佢有講呢句咋

睇佢畢業禮唔同帶口罩同學握手就知佢乜料

啱呀，佢話俾人和平離開，事實係要你棄守等popo輕鬆拉鳩曬呀！

駛撚佢商討咩，手足要自首一早做咗喇

佢老母做班長做到咁撚樣 仆佢個臭街

一校

人呢？

佢有冇出現過喺Poly?

斷一隻手陣間又叫合理對待
屌你老母
含撚喇

唔係另類被捕 係同一般被捕冇分別

信佢老尾

A1 出口條橋可唔可以清走路障 然後沿海塝走？

滕錦光真係痴閪線

大陸人校長，不意外

自願出嚟畀人拉，on9